牧師占卜

隨機占卜

私人問題或課金詳細占卜可以tg我
Tg:

留喺呢度或者tg都好，我都唔一定會答

格式：
問題：
稱呼：（是但比我叫到你個名就可以）
出生年月日：
對方稱呼：（如果係問關係嘅話）
對方出生年月日：（如果係問關係嘅話）

遠過一年嘅嘢唔答、只係問我咩運咩運嗰啲就唔答

有興趣可以follow我ig睇下：

謝謝

問題：係3個月內會唔會轉到工
稱呼：洋子
出生年月日：940617

G持

我叫h
我出世1997/10/20
女：c
佢出世2000/05/17
想問下會唔會再有機會復合

三個月內其實你可以轉到工㗎，份工仲幾好添

其實短期內要同佢復合都幾困難，而且仲有其他對手同你爭
真係同佢復合嘅話你就要諗清楚

問題：可唔可以拎心儀既工offer
稱呼：Paul
出生年月日：1997-3-12
Thx大師

我同佢一齊半年 分左手2年 再一齊番半年 之後e加又分左手

問題：幾時出pool?
稱呼：fat
出生年月日：1993-9-10
Thx大師

thank youuuu

問題：呢半年內搵唔搵到份好工？
稱呼： K
出生年月日：1993 09 13

多謝大師

我叫c
我出世1993/6/15
女：f
佢出世1992/9/25
想問下會唔會度過到今次既感情危機

問題：幾時拍到拖？
問占者：Ting
出生年月日 1996 8 13
Thx

問題：我地有無機會復合？或者佢點睇段關係？
稱呼：C
出生年月日：970219
對方稱呼：I
對方出生年月日：940630

上面假膠定點？咁撚on9自爆生日日期

其實最近呢搵親嘅工都唔會係好，所以唔好咁急住搵工
我諗過咗半年到開始先搵就會有返啲好啲嘅工
而家轉嘅話好大機會做到你仆街

只要你仲有心就會過到

問題：我地半年之後感情會點？
稱呼：Z
出生年月日：1999-7-21
對方稱呼：E
對方出生年月日：1989-2-5